<resources>
    <string name="app_name">Autoshkolla</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_autoshkolla_maps">Map</string>
    <string name="title_activity_autoshkolla__profile">Autoshkolla_Profile</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-5366250438818219/1635177086</string>
    <string name="interstitial_ad_unit_id">ca-app-pub-5366250438818219/2333181085</string>

    <string name="procedura1">
       "Filloni duke gjetur autoshkollën ku duhet të aftësoheni për vozitje dhe të merrni mësimet e duhura për marrjen e patent shoferit."
    </string>
     <string name="procedura2">
      "Kushtet dhe Dokumentet e nevojshme për regjistrim të autoshkollës dhe për t’iu nënshtruar provimit teorik dhe praktik për patentë shofer janë:\r\n\t• Kandidati ti ketë mbushur 18 vjet për drejtimin e mjeteve të kategorisë A, B1, B dhe C1  \r\n\t• Kopja e letërnjoftimit\r\n\t• Pagesa për paraqitjen e provimit \r\n\t• Çertifikata e kontrollit mjeksor (me kohë skadence prej 3 viti nga data e marrjes)\r\n\t• Çertifikata e kryqit të kuq (pa kohë skadence)\r\n\t• Dokumentet e regjistrimit të autoshkollës."
    </string>

     <string name="procedura3">
"Sqarim: Duhet të keni kujdes të përgaditeni dhe të paraqitni provimin teorik dhe praktik për marrjen e patent shoferit para se dokumenteve të lartëcekura të ju kaloj koha e skadencës.\n\nPasi të keni përfunduar orët e caktuara të vozitjës me instruktorin e autoshkollës suaj, për të arritur aftësim në vozitje si dhe të keni mësuar pjesën teorike gjë që mund ta bëni përmes këtij aplikacioni tek kategoria LITERATURA dhe TESTET, ju jeni të gatshëm të paraqitni provimin (teorik dhe praktik) për marrjen e patent shoferit.”
    </string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="njoftimet">Ju pranoni njoftime nëse gjatë një periudhe të caktuar nuk e përdorni aplikacionin.</string>
    <string name="lirimiHapesires">Nëse dëshironi të lironi hapësiren e cila është zënë nga shkarkimi i imazheve në telefonin tuaj në mënyrë të përhershme.</string>
    <string name="google_maps_key" templateMergeStrategy="preserve" translatable="false">
        AIzaSyDwlNWiFvE4xplI8Y8Nc8X6CcNU64DDyXU
    </string>
</resources>
